[膠bee]野又壞錢照扣客服又搵唔到，唔通係擸蔗走人既預兆？

【本報訊】號稱本港首間提供共享單車的Gobee.bike，再被指涉「亂扣錢」。大批市民近日紛紛於網上發文指，使用該公司的單車到達目的地並「鎖車」後，系統仍繼續計算租用時數。另有讀者表示，上周於朗屏無法解鎖單車使用，程式卻無端開始計費，7日下來累積逾1,400元「租金」，揚言公司若不盡快退款，會考慮報警及向消委會投訴。公司昨沒回應傳媒查詢。